\vbox{
    \ifmini
        \section*{Muro Shavo \index{Muro Shavo}}\nopagebreak

        \setchords{F C F a | F C | d E\spt a}

        \begin{enumerate}
            \item Muro ilo | Shukar
            \item Kana pe leste | Vorbil mange
            \item Kade Kiki | Dikh chak
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S41 Muro Shavo\index{Muro Shavo}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item M\chord{B}uro ilo losharel, k\chord{F}ana, Devla, dumadel L\chord{B}e vastenca sikave\chord{d}l (hop hop).\newline
                  Sh\chord{B}ukar san tu, muro shavo, t\chord{F}u san muro kutyaripo.\newline
                  Ch\chord{g}umidau t\chord{A\spt}yo ilor\chord{d}o. (Brega pita ha-ha) …\newline
                  Lalala, lalalei…(hop hop hop)

            \item K\akk{B}ana pe leste d\akk{F}ikhaw, gi\akk{B}lyi leske m\akk{d}e penaw\newline
                  O\akk{B}i si shavo, te me\akk{F}rau (Ji ha..ha he).\newline
                  V\akk{B}orbil mange, khelel manghe, si te merau p\akk{F}ala leste. \\
                  A\akk{g}i, Devlale, j\akk{A}util\akk{d}e.\newline
                  Lalala, lalalei…(hop hop hop)

                  \ath{Zwischenspiel: B F B d B F g A7 d}

            \item K\akk{B}ade, Kiki, kade malav, s\akk{F}ar me tuke sikavaw.\newline
                  S\akk{B}ar me tuke sika\akk{d}vaw (Savo lavo hop hop)\newline
                  Di\akk{B}kh chak, tata, sar khelaw, le ch\akk{F}angasa malavaw\newline
                  T\akk{g}uke voia me ker\akk{A}aw.\akk{d}\newline
                  Lalala, lalalei…(x2)

                  \ath{Worte \& Weise: mündlich überliefert, Version von Polkageist}\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}